打999可以查警察身份

佢合法查你你都合法查佢 、 大家唔駛怕 就算坦克黎到見到冇車牌都可以打999投訴

推佢上頂

推

用呢個仲快：
小弟做左個TG bot 關於警察資料

依家係同佢鬥玩野 晒佢時間 呢個咁快查到有咩用

今晚打爆999佢

lm

有違例泊車係咪都可以999？ 真心唔識

呢個要推

真？

我咩都唔識 係咪打999查下呢個警員資料？

可以

係 懷疑係假警察

打去報案室，唔好影響有需要白車同消防既人，聽999果啲係文職，唔係警犬嚟

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。
警察委任證特徵如下：

正面印有(包括中英文) ：
香港警察、
彩色警徽、
警務人員姓名、職級、僱員號碼、
相片，另有香港警察及HONG KONG POLICE 字眼的鐳射標記。

背面印有以下聲明：「本證持有人是經正式委任的香港警察，其相片及資料載於背面。」

(有關警察委任證之警訊片段– (冒警騙案))

唔好咁做
999留俾真正有需要既人

如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。

被無理搜身要注意事項

呢個網都得 不過未必個個得

建議唔好打999一來緊急用 二來多人聽

建議打去總部問
大家一齊打 好易無人聽 無人聽就打到有人聽為止
鬥曬時間

做過第二樣
白車消防不要搞

打去警局查
啲語氣要好似啲狗查市民咁

麻煩XX 查一個 papa charlie 167169 over

發夢見到某一日朝早全港好多地方都有大大小小唔同罪案發生
好多人報警，特別係上水粉嶺古洞沙頭角，唔知點解好多人打劫打交非禮撞車
真係神奇

GitHub

細個話咩唔好亂打999喎
好彩依家大個仔

999有冇得133？
好擔心有人冒警 大家一定要check清楚

我地就係需要既人

屌你老母小朋友
小學畢業未？
999唔撚係咁玩
代你老竇屌你老母呀

可以打去各區警署，一樣可以報案，查詢

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

唔一定要佛教徒，有心嘅可以一齊參與加持add tg 報名

我唔信警犬有時間搜身咁得閒冇時間聽電話？

你啱 不過依家係塞爆999條線

咁警局電話係咩?

軍裝照要求出示委任証
點知件衫係咪淘返黎

我屌你老母啊？？乜撚唔玩玩999，有無用腦啊？？反送中反上腦？？有人因為咁失救死咁點？？

到樓主老母暈撚左，call唔到白車佢就後悔
好玩唔玩 玩呢啲

呢個好，幫推

push

總部電話係？

Push

俾人逗嗰時
最好查佢委任證
記住佢啲資料：名、職位、編號
然後分享到巴打搞嘅資料庫

推到有總部電話
我上網查過 但有好多個電話 唔知邊個總部
2860 7894 呢個係咪

認真唔好打999，玩緊急求助電話只會激起其他人反感，要玩玩其他

999留俾有需要人仕
無必要玩999

小心累到有需要既人

狂打最多煩到接線果位

係直接報案 懷疑有人冒警

中區警察服務中心
香港中環荷李活道10號大館01座地下二層01-LG205舖 3661 1602
2543 9612
中區警署
香港上環中港道2號 3661 1600 2975 4392
山頂分區警署
香港山頂道92號 3661 1604
2849 5652
西區分區警署
香港德輔道西280號 3661 1618 2858 9065
香港仔分區警署
香港黃竹坑道4號 3661 1614 2552 9216
赤柱分區警署
香港赤柱赤柱村道77號 3661 1616 2813 6480
灣仔分區警署
香港灣仔軍器廠街1號 3661 1612 2511 8731
跑馬地分區警署
香港跑馬地成和道60號 3661 1610 2575 8051
北角分區警署
香港渣華道343號 3661 1608 2562 5546
筲箕灣報案中心
香港筲箕灣道28號
(開放時間﹕24 小時) 3661 1620 2234 9860
柴灣分區警署
香港柴灣樂民道6號 3661 1606 2556 3406

到時上網查
查幾耐就唔知你了

要打就直接打比警察，999 唔係警察聽電話

999的話建議打去話有人冒警
要求警員協助
黎到既警員又有可能冒警
又要打999要求派警員協助
.....
......
.......

999 一樣係警犬聽電話, 全速有哂制服

咪on9，人地真係需要急救咪比你搞撚死？

佢話佢俾委任證你睇
你話唔撚識字，照打999?

首先打999唔係call白車

唔好打999 到時影響咗真係有緊急需要嘅事
一 個有需要人士嘅影響你唔想得到的
二 比人大做文章
各位請三思！！！

我就唔撚知啦
你可以查果時盡量表達既
用幾耐去同佢玩超級無敵大電視我就唔知你啦

打去警局直接

無人聽電話

依家到我哋逗班狗 見到即問委任證

認真喎，咁多假警犬，都唔知邊隻真邊隻假

打到有人聽為止 唔好怕曬呀sir時間
撲滅罪行你我有責

咁撚樣白紙黑字寫到明係警犬你滿意?

叫佢攞委任證
照打999
將佢啲中英文名同警員編號讀一次
記住將對話錄音
咁就可以事後搵返邊隻狗查過你

我而家懷疑你冒警 請出示你嘅警員證

要怨就怨黑警
而家又唔係話無端端街上面見到個警察就截停佢，之後打999查佢身份

如果佢地唔無理周街搜人身，市民無端端做咩要查佢身份
突然有一堆人明明無合理理由，但係見人就話要搜身，咁想查清佢嘅身份都好正常

報案室
港島
中區警察服務中心
香港中環荷李活道10號大館01座地下二層01-LG205舖 3661 1602
中區警署
香港上環中港道2號 3661 1600
山頂分區警署
香港山頂道92號 3661 1604
西區分區警署
香港德輔道西280號 3661 1618
香港仔分區警署
香港黃竹坑道4號 3661 1614
赤柱分區警署
香港赤柱赤柱村道77號 3661 1616
灣仔分區警署
香港灣仔軍器廠街1號 3661 1612
跑馬地分區警署
香港跑馬地成和道60號 3661 1610
北角分區警署
香港渣華道343號 3661 1608
筲箕灣報案中心
香港筲箕灣道28號
(開放時間﹕24 小時) 3661 1620
柴灣分區警署
香港柴灣樂民道6號 3661 1606

報案室
東九龍
黃大仙分區警署
九龍黃大仙沙田坳道2號 3661 1632
慈雲山報案中心
九龍慈雲山道151號
(開放時間﹕每日1100時至1900時) 3661 1634
西貢分區警署
九龍西貢普通道1號 3661 1630
觀塘區警署
九龍觀塘鯉魚門道9號 3661 1622
將軍澳區警署
九龍將軍澳寶琳北路110號 3661 1624
秀茂坪分區警署
九龍康寧道200號 3661 1628
牛頭角分區警署
九龍牛頭角兆業街1號 3661 1626
啟德郵輪碼頭警察報案中心
九龍承豐道33號啓德郵輪碼頭2樓
(開放時間﹕星期一至五0900時至1700時或當郵輪泊岸) 3661 1796

報案室
西九龍
尖沙咀分區警署
九龍彌敦道213號 3661 1650
2369 0793
油麻地分區警署
九龍油麻地友翔道3號 3661 1652
油麻地報案中心
九龍油麻地廣東道627號
(開放時間﹕24 小時) 3661 1653
西九龍站報案中心
九龍油麻地柯士甸道西3號西九龍站B1層
(開放時間﹕24 小時) 3661 1794 3661 1795
深水埗分區警署
九龍欽州街37號A 3661 1646
長沙灣分區警署
九龍荔枝角道880號 3661 1644
石硤尾報案中心
九龍大坑西街50號
(開放時間﹕每日0800時至2300時) 3661 1648
旺角區警署
九龍太子道西142號 3661 1642
九龍城分區警署
九龍亞皆老街202號 3661 1640
紅磡分區警署
九龍公主道99號 3661 1638

報案室
新界南
葵涌分區警署
新界葵涌葵涌道999號 3661 1690
青衣分區警署
新界青衣島青衣鄉事會路13號 3661 1692
荃灣區警署
新界荃灣荃景圍23- 27號 3661 1708
沙田分區警署
新界沙田禾輋街1號 3661 1702
田心分區警署
新界沙田顯徑街2號 3661 1706
小瀝源報案中心
新界沙田小瀝源源順圍25 - 27號
(開放時間﹕每日1030時至1800時) 3661 1704
馬鞍山分區警署
沙田馬鞍山路200號 3661 1700
大嶼山北分區警署
大嶼山順東路1號 3661 1694
大嶼山南(梅窩) 分區警署
大嶼山梅窩虎崗山1號 3661 1696
港珠澳大橋香港口岸警察報案中心
新界港珠澳大橋香港口岸順暉路 33 號旅檢大樓一樓 3195 2342
竹篙灣警崗
大嶼山竹篙灣朗欣路 2983 6505
機場區警署
赤鱲角航膳西路8號機場警署 3661 2000

報案室
新界北
大埔分區警署
新界大埔安埔里4號 3661 1674
上水分區警署
新界沙頭角公路龍躍頭段8號 3661 1672
屯門分區警署
新界屯門杯渡路100號 3661 1670
青山分區警署
新界屯門湖安街12號 3661 1668
元朗分區警署
新界元朗青山公路 (元朗段)246號 3661 1680
天水圍分區警署
新界天水圍天耀路11號 3661 1678
深圳灣管制站報案中心
深圳灣口岸港方口岸區旅檢大樓地下
(開放時間﹕24 小時) 3661 1682 3549 6205
八鄉分區警署
新界八鄉錦田公路 3661 1676
羅湖管制站報案中心
羅湖港鐵站大樓警崗
(開放時間﹕24 小時) 3661 1656
沙頭角分區警署
新界沙頭角沙頭角道石涌凹 3661 1664
落馬洲分區警署
新界元朗落馬洲落馬洲路100號 3661 1658
落馬洲支線管制站報案中心
新界落馬洲路落馬洲站大樓第一層
(開放時間﹕每日0630時至2230時) 3661 1662 3404 6055
落馬洲管制站
落馬洲邊境管制站
(開放時間﹕24 小時) 3661 1660
打鼓嶺分區警署
新界打鼓嶺坪輋路 3661 1666
文錦渡邊境管制站報案中心
新界文錦渡路文錦渡邊境管制站地下
(開放時間﹕每日0700時至2200時) 3661 1686

報案室
交通部
港島交通部
香港筲箕灣道28號 3661 1620
東九龍交通部
九龍牛頭角兆業街2號 3661 1636
西九龍交通部
九龍紅磡衛環里8號 3661 1654
新界南交通部
新界荃灣城門道8號新界南總區警察總部地下 3661 1710
新界北交通部
新界粉嶺沙頭角道粉嶺回旋處 3661 1684

唔需要嘈 999 的確會影響左d 要急救既人
直接打去警署就得

仲有 如果d 差佬聯同結隊 佢話其他差佬可以證明佢係真差佬 你地呢個時候就即刻查埋佢全隊
同佢講 接邏輯黎講 查到一個真 唔代表其他係真

搜身時係咪所有警員都要出示證件 可唔可以影曬佢地正反兩面

求灣仔總部電話
灣仔呢排好多違泊

你食屎啦，打999係有緊急需要先打
火警，call消防車
有病患，call白車
比人斬，call警車

即係可能死人就call 999啊，屌你
你估真係小小野就可以call ar?
人地平時唔屌你，唔代表你咁做係岩

我建議打比處長
有時冒警呢d野好難確認
問處長就實無死啦

屌你老母啦
打過999未呀

想問下
平時你會唔會 無啦啦比人查身份證

我依家比人查一次身份證 我就打一個電話上台去查警 請問有咩問題

你擾民 利用公權力去作惡
我就用返你制度下設定既事 去做制約

你查一個 我打一個
你查1000個 我打1000個

你不停以 唔可以阻到有需要既人
即係果d有需要既人 既一分鐘 就係一分鐘時間

我地一千個人既一分鐘唔係時間？

咁你依家係咪即刻死啊？

唔係的話，你可唔可以打去警處啊？？？

999有幾多條線你又知唔知阿? 佢有一百隻警犬查牌就有200條線聽電話

啱啱打咗，可以打嘅

紀律部隊除左消防都係犬，不用分那麼細

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

懷疑假既係點？

推
999報案中心需要派救護車 消防火去救人救火
建議打以上熱線
特別我知中西區好多違列泊車

當消除匿名性既時候 警狗就會驚 因為要承擔後果

詳見 Lucifer effect

嘩 紅色大字有道理啊！？

我比佢查 我仲洗唔洗Google埋就近警處電話再慢慢打
定要查定電話先出街

我當下就感受到惶恐 驚慌
我唔係打110 999 我打乜野呀？

都係果句啦 你唔擾民 就冇人會咁做
因果黎

聽朝大家不如去捉完小精靈先去野餐
可能係香港最後一場道館戰
大家捉還捉，唔好阻到住係附近既議員同埋佢地嘅車輛呀
因為佢地有條好重要既條例要通過。

謹記:
1. 唔好進入私人屋苑範圍
2. 唔好觸碰到尊貴嘅議員們
3. 公家範圍係可以隨便捉小精靈
4. 唔舒服要暈低就唔好急住起身抖順左條氣先呀
靠你啦 小智

999會唔會打爆，應該會>>>

你可以掉野，可以打黑警，可以衝
但就唔撚好玩999